/* 
  Localizable.strings
  SDEDownloadManager

  Created by seedante on 8/11/17.
  Copyright © 2017 seedante. All rights reserved.
*/

/* Alert Message: Note to Set MaxDownloadCount */
"(No limit when value is 0)" = "(值为0时无限制)";

/* PlaceHolder Section Title for Empty DownloadList in Manual Mode */
"Add New Section" = "添加新分组";

/* Alert Title: Adjust MaxDownloadCount */
"Adjust Max Download Count" = "调整最大下载量";

/* AddTime Descending Order */
"AddTime Order: New -> Old" = "新 -> 旧";

/* AddTime Ascending Order */
"AddTime Order: Old -> New" = "旧 -> 新";

/* Switch Sort Mode: Predefined to Manual */
"All files will be integrated into one section." = "所有文件将会整合到同一组。";

/* Ascending Order */
"Ascending" = "升序";

/* Adjust MaxDownloadCount */
"Button.Adjust" = "调整";

/* Cancel Action */
"Button.Cancel" = "取消";

/* Confirm Action */
"Button.Confirm" = "确定";

/* Delete Task and Related File */
"Button.Delete" = "删除";

/* Delete All Tasks */
"Button.DeleteAll" = "全部删除";

/* Exit Edit Mode */
"Button.Done" = "结束";

/* Enter Edit Mode */
"Button.Edit" = "编辑";

/* Clean All Deleted Tasks in the Trash */
"Button.Empty" = "清空";

/* Task is Finished */
"Button.Finished" = "完成";

/* Pause Download */
"Button.Pause" = "暂停";

/* Pause All Downloading Tasks */
"Button.PauseAll" = "全部暂停";

/* Pick Selected URLs */
"Button.Pick" = "选取";

/* Change File Display Name */
"Button.Rename" = "重命名";

/* Redownload the File */
"Button.Restart" = "重新下载";

/* Put Deleted Task Back to Download List */
"Button.Restore" = "恢复";

/* Resume Download */
"Button.Resume" = "继续";

/* Resume All Unfinished Tasks */
"Button.ResumeAll" = "全部开始";

/* Select All Cells */
"Button.SelectAll" = "全选";

/* Sort Download List */
"Button.Sort" = "排序";

/* Start Download */
"Button.Start" = "下载";

/* Stop Download */
"Button.Stop" = "停止";

/* Stop All Download */
"Button.StopAll" = "全部停止";

/* Deselect All Cells */
"Button.UnselectAll" = "取消全选";

/* Alert Action Title: Cancel to Restore a Task and Return */
"Cancel and Return" = "取消并返回";

/* Alert Title: Delete All Tasks */
"Delete All Files?" = "删除全部文件?";

/* Alert Title: deleteMode == .optional */
"Delete File and Record Both" = "文件和记录都删除";

/* Alert Title: deleteMode == .optional */
"Delete File Only" = "仅删除文件";

/* Alert Title: Delete Multiple Tasks */
"Delete Selected %d Files?" = "删除选中的%d个文件?";

/* Alert Title: Delete Single Task */
"Delete This File?" = "删除该文件?";

/* Delete BarButtonItem Action */
"Delete(%d)" = "删除(%d)";

/* Descending Order */
"Descending" = "降序";

/* Alert Title: Empty Trash */
"Empty Trash?" = "清空回收站?";

/* FileName Ascending Order */
"FileName Order: A -> Z" = "A -> Z";

/* FileName Descending Order */
"FileName Order: Z -> A" = "Z -> A";

/* FileSize Descending Order */
"FileSize Order: Big -> Small" = "大 -> 小";

/* FileSize Ascending Order */
"FileSize Order: Small -> Big" = "小 -> 大";

/* Audio File Type */
"FileType.Audio" = "音频";

/* Document File Type */
"FileType.Document" = "文档";

/* Image File Type */
"FileType.Image" = "图像";

/* Other File Type */
"FileType.Other" = "其它";

/* Video File Type */
"FileType.Video" = "视频";

/* PlaceHolderTitle */
"HeaderViewTitle.PlaceHolderTitle" = "标题";

/* HeaderView Title for AddTime */
"HeaderViewTitle.Sorted by Add Time" = "按添加时间排列";

/* HeaderView Title for FileName */
"HeaderViewTitle.Sorted by File Name" = "按文件名排列";

/* HeaderView Title for FileSize */
"HeaderViewTitle.Sorted by File Size" = "按文件大小排列";

/* HeaderView Title for ToDelete Tasks */
"HeaderViewTitle.Trash" = "回收站";

/* HeaderView Title for Unfinished Tasks */
"HeaderViewTitle.UnfinishedList" = "未完成列表";

/* FileName Ascending Order in Section */
"Inner Order: FileName: A -> Z" = "文件名: A -> Z";

/* FileName Descending Order in Section */
"Inner Order: FileName: Z -> A" = "文件名: Z -> A";

/* Alert Title: Input Section Title */
"Input Title for The Section" = "输入分组标题";

/* Switch Sort Mode: Manual to Predefined */
"It will lose all section titles." = "这样做将会丢失所有标题。";

/* Detele Task Alert Message: deleteMode == .optional */
"Just Delete File" = "仅删除文件";

/* Detele Task Alert Message: deleteMode == .optional */
"Keep the Record" = "保留记录";

/* Alert Title: Move Multiple Task to Trash */
"Move Selected %d Files to Trash?" = "移动选中的%d个文件到回收站?";

/* Alert Title: deleteMode == .optional */
"Move to Trash" = "移到回收站";

/* Alert Title: Move Single Task to Trash */
"Move to Trash?" = "移到回收站?";

/* Alert Title: Delete All Tasks */
"Move All Files to Trash?" = "全部移到回收站?";

/* URL is not in the download list */
"NotInList" = "NotInList";

/* Pause BarButtonItem Action */
"Pause(%d)" = "暂停(%d)";

/* Processing Temp File */
"Processing file..." = "处理文件中...";

/* Alert Title: Restart Task */
"Redownload the File?" = "重新下载该文件?";

/* Content for Cell in Restore Location */
"Restore to Here!" = "恢复到这里！";

/* Alert Title: ToDelete Task Restoration */
"Restore to Original Location?" = "恢复到原来的位置?";

/* Alert Title: Restore a Task */
"Restore to Highlighted Location?" = "恢复到高亮位置?";

/* Alert Title: Resume All Tasks */
"Resume All Tasks?" = "开始全部任务?";

/* Alert Title: Resume Multiple Tasks */
"Resume Selected Tasks?" = "开始选中的任务?";

/* Alert Title: Resume Single Task */
"Resume the Task?" = "开始该任务?";

/* Resume BarButtonItem Action */
"Resume(%d)" = "继续(%d)";

/* PlaceHolder for UITextField to Input a Section Title */
"Section Title" = "标题";

/* SortOrder Header Title */
"SortOrder" = "顺序";

/* FileType SortOrder Header Title */
"SortOrderInGroup" = "段内顺序";

/* SortType Header Title */
"SortType" = "排列方式";

/* Sort by Add Time */
"SortType.AddTime" = "添加时间";

/* Sort by File Name */
"SortType.FileName" = "文件名称";

/* Sort by File Size */
"SortType.FileSize" = "文件大小";

/* Sort by File Type */
"SortType.FileType" = "文件类型";

/* Switch to Manual Mode */
"SortType.Manual" = "手动调整";

/* Alert Title: Stop All Tasks */
"Stop All Tasks?" = "停止全部任务?";

/* Alert Title: Stop Multiple Tasks */
"Stop Selected Tasks?" = "停止选中的任务?";

/* Alert Title: Stop Single Task */
"Stop the Task?" = "停止该任务?";

/* Stop BarButtonItem Action */
"Stop(%d)" = "停止(%d)";

/* Alert Message: deleteMode == .onlyFile */
"The record will be retained." = "任务记录会被保留.";

/* HeaderView Title for AddTime */
"Time.Future" = "未来的";

/* HeaderView Title for AddTime */
"Time.Today" = "今天";

/* HeaderView Title for AddTime */
"Time.Yesterday" = "昨天";

/* HeaderView Title for AddTime */
"Time.Last 7 Days" = "过去一周";

/* HeaderView Title for AddTime */
"Time.Last 30 Days" = "过去30天";

/* HeaderView Title for AddTime */
"Time.Older" = "更早的";

/* Alert Title: Change File Display Name */
"Update File Name" = "更新文件名";

/* Alert Title: Update Section Title */
"Update Section Title" = "更新标题";

/* HeaderView Title for FileSize */
"Unknown Size" = "大小未知";

/* HeaderView Title for FileSize */
"0 ~ 1 MB" = "0 ~ 1 MB";

/* HeaderView Title for FileSize */
"1 MB ~ 100 MB" = "1 MB ~ 100 MB";

/* HeaderView Title for FileSize */
"100 MB ~ 1 GB" = "100 MB ~ 1 GB";

/* HeaderView Title for FileSize */
"Larger Than 1 GB" = "大于 1 GB";
